冇普選下既獨立調查=垃撚圾

睇下鉛水事件
最後屈鳩個水喉佬就算

五大訴求，缺一都屌你老母不可！！！！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

你講得好岩，五大訴求，缺一不可！